其實我好對唔住我愛既人

對唔住，我靠努力都無辦法令你地幸福
其實你地值得更好

唔想知

加油啦

多謝你呀